HKCC 2019-2020 討論區 [29] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

HKCCSU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

1001記得開post呀

請自己爬下文先/ google search "ccnxxxx" (xxxx =course code數字）睇關於reg electives 嘅comment

Thanks

有冇ching讀CONSUMER BEHAVIOUR 求救

Thanks ching for posting my comment from forum [28]

回上個po 987同997，essay指定題目2揀1
有讀過香港史會好啲，但唔係太大問題，exam係要寫長文，好似dse咁，詳情自己去睇past paper

想問BHMH2135 Training and development 好吾好讀?/易吾易拎A?

想問下BHMH2316 introduction to wines 難唔難讀？想知Group project要做咩

creatice ans everyday life 易唔易A

creative and everyday life

上個post nego攞A+既ching 可唔可以留一留tg 想問下你野 依個sem讀緊

背科 教幾款提子，唔同地區岀產嘅紅白酒sparkling ，food pairing etc
上堂幾好玩 可以試酒
d note Ok易背 但好容易撈亂
Gp project 就係food pairing ，設計個menu同配咩酒

要讀China Related 嘅

力推SJDH2030

Sylvia冇得輸

會唔會好難高分

Sylvia真係好好

係咪social development of china?
有冇detail

想問cluster A 有冇邊科易A/A+?

2035係易A既
我個陣mid term冇溫
差1定唔知2分就滿分

上完堂記得個theory點解同邊個講
基本上夠你做曬成科所有野
只要你明佢講緊咩基本上輕鬆A

想大學讀management相關嘅科 係咪一定要讀financial management
利申數底好差

想問SHDH3107 Management in Human Services大概係讀咩？

想知邉度有呢個表睇

myhkcc > documents and forms > documents > scheme/programme document (跟據自己programme)

或者

email (from HKCC office) : subject registration of semester ONE, 2020/21 , 入面會有你 study pattern 資料

商科人想問下關於Cluster問題
要起碼讀四個Clusters,而Mo 同Economics一定要讀，而且都係cluster B,咁即係揀多三個clusters 就OK?

fm finance嘢嚟

係

想知中西溝上個sem伏在邊？
additional asm定點
今個sem讀緊

謝謝你

廣東話教

Workload唔大

易拎靚Grade

又唔係話好多人讀，競爭細

8C112IT除咗intro to it之外仲有咩科推薦reg

好人有好報 祝回覆者過三爆四

同問，呢科好似見sem one 先有，如果今次唔揀下次應該都揀唔到

BHMH2144 Principles of Financial Planning
同 BHMH2053 Personal Financial 好唔好讀

中家定生死觀好讀啲？ 求評價

Fm定nego易a?

想問下Business Econ(BHMH2105) 難唔難讀

真心想知會唔會難靚grade ，我得一科ds

其實可唔可以爬下文 成班伸手黨 個個post都問同1個course做乜尻 搞到係咁推post 你睇都辛苦啦

請養成check email嘅習慣

聽人講話生死觀係大伏嚟

啱
每次有人問完一個course之後，隔咗一陣轉頭又有人問

Sylvia
真心呢科Workload細
又唔會爛Grade
Sylvia BB仲要係黃
好過中西溝要比藍絲強教

你想Reg DS定GE先
DS嘅話sem3應該得Logic Design同一科關於Surveying嘅科可以Reg
GE嘅話你鐘意Reg乜都得架啦

我想問Jap 1易唔易讀

References

HKCC 2019-2020 討論區 [28] 光復香港 時代革命

hkcc japanese 1 好吾好？ 聼日要reg科 緊急

Agger 問撚左幾百次econ同nego好唔好讀

其實咁多年都係咁 年年啲人都係問嗰幾個subjects

Business econ定Marco econ好

有冇人讀過SEHH2057 fitness and: the theory and practise想問下會唔會有體能試？
祝回覆者過3爆4

只可以講數學2讀呢科會仆街

想問下SEHH1015 Healthy living and common health problems易唔易攞靚grade

利申:冇理科底、數底一般
祝回覆者科科爆4

冇乜數計 除咗要計BMI
但有心理準備背到仆街

可唔可以簡單個講下exam點考

Email 有

Ching 識玩

想問下
SHDH2026 Music, Mind and Human Behaviour 好唔好讀 同讀啲咩
冇音樂底

安仔，請容許我向你示愛
HKCC清泉，各位見到安仔一定要reg
上足堂保你A以上
利申：安仔一生打手，巴

Personal growth 定social development of China ？
諗左成晚了

想問 soc sci DS
2194 psy of personality
2195 soc policy of hk
3117 community field study
呢三科比較邊個易d拿高gpa
/ 同埋係咪sem3+4總共讀到4 cluster就可以?
thx

其實係咪真係十點鐘全世界都會入去揀科?因為check咗email都收唔到時間

其實Reg科又唔係先到先得
咁早Reg做乜
全世界咁早入myhkcc
一陣又死Server就好笑

難讀
冇底會爛龜

令我回想起add drop

啱呀
Btw咁早嘅你
要上堂？

是
9半堂搞唔掂

逢星期一至五cc都開？想返去印野

朝早堂不嬲都係Take Attendence 錄Mon
之後繼續訓

開
唔清楚可以打去HHB37460666
WK37460999

我平時都係走咗佢算

點解每個Post都有人問cc開唔開

我點都一定Take完Attendence先訓

我tick都唔tick直接訓

堂上要即時交功課訓唔到

啲tutor exercise冇交過
冇participation分

見到上個Post有人問關於Intro to Internet Technology
呢科大部分野都係背就得又無乜數計
頂多計下Subnet mask咁
如果中學有讀過ICT呢科對你問題不大
不過有部分係Code
要學HTML同PHP嘅

慘
好彩我無

海泓道唯一黃店:金發麵包嚴重告急，3月20號關門！！！要幫襯就快手！！！或者廣傳吓，睇吓有無灣轉

pish

Wk同學仔
翻cc print野順便幫襯吓

推多一次，光復香港近一步

再推

有冇人報完summer sem reg唔到科
reg科個畫面佢話我咁

Healthy living and common health problem
Food hygiene and nutritional health
應該揀邊一科好？邊科workload細易拎A?
祝覆者直接收direct offer

Sor 太耐之前 我都唔太記得點考 你睇下Library exam paper個Database吧
總之係背完就會識答既題目 所以你肯背 基本上唔會太差 起碼有B+

如果有take summer sem
有冇話yr2 sem1定sem2既時候 讀少一科比較好??

睇你係retake定reg未讀過嘅GE科
後者可以其中一個sem讀少科
好似係

幫推

healthy living一份asm一份gp 份indi講stress得500字 唔洗用腦做咁滯
但我見lecturecnotes好似幾多野背 好多bio terms

係後者
咁有冇話yr2sem1 take少一科好d
定sem2先 take少一科 比較好?

冇所謂
睇你想邊個sem hea啲

難唔難上A range？ 喺咪邊個教都無所謂？

其實係咪唔駛鬥早reg?未揀好

讀緊唔知我就alisa教 教得幾好同好nice好有心機

讀8C112 想問cluster B有咩好讀 唔想揹咁多野

reg完之後仲可吾可以改?

冇bio底會唔會好蝕底？
Btw thx ching

BHMH2004

Yes , available from 10am-10pm . 11-13/3

thx

其實有份Document叫Guide to Subject Registration
可以睇完唔明再係到問

岩唔岩文科仔讀

唔算嘅 唔算好多bio terms 即係26個字母寸埋一舊你都唔知咩黎嘅字

大愛榮仔

背科

同問
仲要冇讀過econ

唔好意思呀巴打真係唔識睇
我想問係咪如果冇揀concentration 嘅語
佢已經派左一課必修DS俾我
咁其餘四科係咪ClusterA, B,C ,D 每一項揀一樣？
定係喺abc度揀四課

BHMH 2003 好定2004好
兩科都有d興趣

都係背嘅

用呢推黎推post

(1)請求youtube解釋為什麼對冠狀病毒主題審查youtuber或沒有廣告（黃色圖標）

(2)YouTube必須從香港民主人士YouTubers上載的視頻中刪除取消身份化狀態

(3)要求美國組成對中國違反了《化學武器公約》

(4)向北京政府施加壓力要求對香港進行議會制改革

(5)香港人強烈希望美國能夠派遣聯邦調查局局長正式調查所有涉嫌犯罪（六月至十二月)

冇business底會唔會讀唔掂

真係有唔少bio terms，但係內容以健康生活為主，例如壓力、食煙，肥胖等呢個生活化topics

PS:sehh1015學生

唔會 你全部都係背嘅 唔關有冇business底事

我話唔想背咁多
你又推薦背科

咁BHMH2002 econ
dse econ嘢

我 點解會咁

快啲Send Email去CC office啦

我打咗去cc office問
佢話可能又幫我pre reg咗下個sem讀2002
但係2002係我sem1讀嘅compulsory科嚟 不過late drop咗
之後佢叫我send email去 cc office問

想問咁多位大佬exceed maximum number of credits點搞

屌你老母問撚左十幾次都仲要問，會阿你炒撚硬阿，呢科起碼要UST MBA先會拎到A，屌你老母咁撚懶你讀乜都死啦，唔係以為呢科多人拎A你就會拎到下話？世界上總要有你呢d廢人拉下curve先得

你照reg左先
到時Add drop應該有得Drop
如果無改到min credit到時再交form

Project 都幾多野做
書都係照背

你Reg左好多科？
你sem3原本要讀幾多科先？

唔該巴打 我想問埋add drop係咪都可以add新科？ 即係科換科咁

點睇要讀幾多科

去睇Scheme document

想問soc sci ds 2190 定2195好

Sem3啦 讀少一科 方便你追gpa
而sem4嘅gpa通常都唔睇

好
如果因summer sem讀咗 而sem3讀少一科
咁有冇話要send email畀cc?
定係自動波揀少一科ge就得??

personal growth 唔洗考試，只要投入佢上堂ws寫認真啲都拎A

依家仲有冇得reg summer？

想問吓china related 中西溝定chinese family and culture 好？
留言者過3爆4

想問late drop咗嘅科係而家reg埋定add/drop先搞的？因為我而家reg埋佢就話exceed max credits

中西啦

過晒deadline出埋result啦喎你等到時add drop睇有冇位add啦

讀food hygiene 有大唔大機會a
group project 佔高唔高分

已追過舊post, dse bio有4

中西溝

intermediate accounting好唔好讀，係咪好難A？ 本身有讀過BAFS會唔會好啲？
留言者過3爆4

個人認為有無讀BAFS就唔關事，因為同BAFS無乜關係，但建議你FA成績好同埋勤力先揀
利申，讀緊

讀過bafs會比較熟啲journal entry
理論上讀返acct科會容易少少
不過IA只要操熟past paper 就唔難A

想知cluster A creative and everyday life 易唔易A

唔建議讀 好撚多野要背
冇理科底背既野仲多
份essay 做到我cls 唔知想點
利申 讀緊我都係聽人話易A 先讀 但伏左

我上個sem FA攞A 依家諗緊讀intermediate accounting定nego，見啲人話nego好讀。好猶豫阿

讀緊 唔建議你讀healthy living

依家要照reg5科
到左add drop period個陣直接drop少一科就得

Chinese Family
無咁多野背 又無exam

FA攞A就揀IA啦

推

屌你老母問撚左十幾次都仲要問，會阿你炒撚硬阿，呢科起碼要CUHK 中史先會拎到A，屌你老母咁撚懶你讀乜都死啦，唔係以為呢科多人拎A你就會拎到下話？世界上總要有你呢d廢人拉下curve先得

BE

想玩多d就personal growth
想聽古仔就social

不過personal growth最多出b+，追gpa勿choose

有冇人reg咗jap1

me啊
btw 我係上上個嗰位

我認得你

study patten唔係sem3讀咩

姐姐可摸以carry我fa

想問下Principles of Financial Planning 係背書多定係計數多？
如果計數黎講係咪難過fm?
利申 依家讀緊fm，祝大家過3爆4

派B 多

原來伏科 ok thanks

應該係我廢 但我身邊啲fd 都係B 或B+
之前有其他人有講過 爬下文會搵到

想問有冇巴打知 SEHH2057 health and fitness:theory and practice係讀咩
好唔好讀？

I go to school by bus

求評祝大家過3爆4

有冇人知creative and everyday life 好唔好讀 易A?

感激
祝科科爆4 有理想offer

汁笠？

source?

我行過睇到，上緊堂，遲D影相

好驚jap1比n2n3嘅人屌打 仲猶豫緊揀唔揀好定sem4先讀

放心啦 你幾時讀都會有人係有日文底架
放心比人屌打啦

真 呢樣真

海泓道唯一黃店:金發麵包嚴重告急，3月20號關門！！！要幫襯就快手！！！或者廣傳吓，睇吓有無灣轉

用呢推黎推post

(1)請求youtube解釋為什麼對冠狀病毒主題審查youtuber或沒有廣告（黃色圖標）

(2)YouTube必須從香港民主人士YouTubers上載的視頻中刪除取消身份化狀態

(3)要求美國組成對中國違反了《化學武器公約》

(4)向北京政府施加壓力要求對香港進行議會制改革

(5)香港人強烈希望美國能夠派遣聯邦調查局局長正式調查所有涉嫌犯罪（六月至十二月)

reg了 安心上路

讀緊jap1，reg唔到jap2係咪要完咗今個sem先reg到？

DS
SEHH2272 Logic design
SEHH2314 Introduction to Geomatics
推薦邊科多啲
祝回覆者科科爆4

ALL International Summer trips cancelled

好事啦
咁嘅時勢仲想去外國帶毒返嚟?

而家全球爆緊 你想試下中招？

想問下Customer Relationship Management 難唔難讀

Logic

想入U前去次外國旅行都唔得

勁入U

支那狗搞到冇得去elite tour

屌

租金太貴搵咗人頂手

邊個頂手？係咪黃？

點解我要Reg番sem1 嘅科
明明我準備讀sem3

可能太耐無人返學少咗好多生意

想問有冇study Guide參考下？
小弟猶豫緊讀modern支那，但想了解Social development

GE二揀一求評
SHDH2030 / Social Development In China
SHDH2201 / Chinese Family and Culture

見呢兩科china-related都冇考試
大概讀咩都有人講過 但有冇話邊科比較會派A range?
覆者爆4

Fm

你late drop過sem 1啲科？

冇呀，會唔會GPA得3.0 太差要我讀過

另一個求其揀就得
我自己就揀左nego

有咩科用中文讀？

係咪都係用中文教？

cct

sem4 可以順便讀埋investment既

最易讀嘅科

有冇人可以講下 creative and everyday life 易唔易A
祝覆者爆4

呢科對數學要求高唔高架
通常係計咩數多

想請問下Chinese for the Mass Media呢科我見無exam咁功課量會唔會好大？同埋我DSE中文得4會唔會handle唔嚟？

冇咩科又可以用中文讀
又唔洗點背書
谷project又好玩
subject leader又黃到發金

GE electives

Cluster A

SHDH2056 expolring life , death and human relations in traditional chinese thiughts**

Cluster B

BHMH2053 chinese management wisdom**

Cluster C

LCH2018 introduction to Chinese literature**
LCH2202 chinese film and fiction**
LCH2203 classical chinese fiction**
LCH2282 chinese creative writing**
LCH2329 classical chinese potery**
SHDH2017 introduction to chinese culture**
SHDH2214 the role of chinese women in historical development**
SHDH2216 wisdom in eastern tradition**

Cluster D

SEHH1012 foundation of traditional chinese medicine
SEHH2057 health and fitness: theory and practice

Cluster E

LCH1024 putonghua for college students
LCH2007 business putonghua
LCH2009 chinese for academic purpose

(** = China Related)

基本上cc商科數科d數唔難, 要求唔太高
條條題目都係差唔多, 都係轉d數字咁
做完tutorial 之後就會識做test/exam
上到去係做完tutorial之後都唔會識做

50%theroy + 50%數
計 option price, rate of return, stock price, index price

我之前想揾一樣野嘅好處
我就轉做英文喺google search

有冇人想傾FA assignment呀?

Yr1 有無人呢個sem 要讀accounting?

FA定major acct

Fa

請槍懶住爆4
吹牙？

呢到

Here

有冇讀過Positive psychology in daily life嘅Ching講下呢科係點
祝回覆者過4爆4.5

做左未？

未做曬

做左未

未啊差question two

輕鬆同開心

Source?

HKCC 2019-2020 討論區 [28] 光復香港 時代革命

#846 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以嘅話請自己返少少時間爬文thanks

想問human behavior and social environment
同chinese medicines 好唔好有無伏

睇email啦

HKCC 2019-2020 討論區 [27] 光復香港 時代革命

#650 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會

好迷

note 係英文，但可用中文

開咗個FA group 一齊傾下assignment

今日send既？ 收唔到喎

輕鬆A

岩岩收到了

Late drop程序係點樣? 係咪遲啲會有封email比我地填？

你直接send email比cc講想drop邊幾科啦，有咩程序佢地自然會同你講㗎啦
佢自己個email又唔寫清楚點drop

你走

自己google search hkcc ccn 2030喇

想問summer sem想retake翻sem 1 pass嘅subject係點做
deadline係咪已經過左

屌，依家仲唔取消Group Project，仲要Present

我有4科group project

大你5科

我2科，就算有都唔好Present，好麻煩

梗係啦，一齊chill住爆4

Ching你仲特登搵俾佢
好好人

如果唔係有科計數科可能我都有5科group project

可以喺summer term add drop period嗰陣交form申請

一定係生死觀

好後悔

有冇人交流下MO assignment

係因為我記得有人喺上一個討論區講完

我先搵俾佢

係我就唔搵啦 個個都上嚟問一次
btw 我想問Jap 1好冇讀

Gender Issue明顯逼人form group， Individual要Present 20-25分鐘，好on9，group就40-45分鐘

三腳山羊又係你

琴晚咪答咗你囉

HKCC 2019-2020 討論區 [29] 光復香港 時代革命

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇要揀幾科Ds幾科GE？

HKCC 2019-2020 討論區 [29] 光復香港 時代革命

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2314係比想讀Surveying嘅人讀
如果你唔係想讀Surveying就揀Logic Design啦

大家問問題之前
其實可以睇下Scheme Document, Guide to Subject Registration之類嘅Document先
又或者可以追下Post先再問
次次見到明明同一個Post但有幾個人都問同一個問題

why not both

佢地唔會睇到你呢段嘢

上個Sem讀過
有乜想問

今日去左金發 收銀姐姐話係轉手 唔知新老闆係咪黃

上個sem讀做Additional Asm輕鬆靚Grade
呢一科只要你平時上堂有聽書記下啲字
一定有B
Sem3讀應該無乜問題
呢科應該無Jap1咁易難Grade
因為大部分人都無底讀

Google translate好好用

lecturer係咩人？

有冇人對/討論 Econ assignment?

法國人妻

想問如果下個sem轉program 到時佢係會自動pre reg返新program必修嘅subjects比你? 舊program要讀嘅必修科會自動drop返？

推 呢科冇人講

我唔知有冇派A+
Grammar我有Frd讀緊
佢話呢科唔係玩Grammar而係分析唔同文章
仲有佢話英文底唔太好唔好揀

個Lecture係Pt
所以係會有另一個人做Subject Leader

今次轉左asm 都唔同曬

香港小說同古典小說點揀好？

有冇人識做SHDH2056份assisgnment
交流下

Hkcc engine世界第一

未做 冇咁快交啵

無從入手

咁撚簡單照抄上年前年份野

無上過堂 有無得參考下

師兄 你搵邊個槍手架

你問佢槍手個TG啦

是

呢個我搵開嘅槍手 鐘意用女人相嘅肥仔黎
上個Sem搵佢爆晒4

推呀 想知呢科點

佢靚仔黎喎
利伸：屌過

係咩 好想車震佢

加密好喎遲啲佢潛水下個sem啲fm無得請

想問下LCH1106 中文份社評點交實體報紙 定而家已經轉左做網上報紙都得🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

幾舊水包做包屌仲想點 驚佢做到無停手咋

其實一向都唔洗實體

Jm9

一直都可以用網上報紙做

力推

推
真人好靚仔
真前商科男神

creative and everyday life 係咪新科
問左咁耐都冇人知既

係啊 你chill 住爆4應該都好型

IT GE elective reg 咩好
有咩易讀 唔要China related
今個sem 已經讀咗 Internet technology

我點知你想Reg咩Cluster嘅科
有咩易讀嘅科唔識爬下文？

有無女女介紹先 利申4.1

有冇問你個subject

我想問有冇人有music啲notes可以比我睇睇
因為想睇下啱唔啱讀同難唔難
英文得2有啲怯！

有，但要幫佢做asm

幫佢比錢搵人做得唔得先順便益下樓上位爸打

爸打我請槍都唔怕比人知你做槍手又扮女人怕咩人知 洗唔洗改名

有冇做完econ assignment嘅朋友對答案?

Ching 識唔識做rational choice嗰題

有冇人對fa ans？
tg：

Telegram me

hi 喺tg谷俾人話你請槍賣ans呢家換咗lihkg嘅

More

摩牙

有冇人做緊econ啦已經

我

對緊啦

咁快手

海泓道唯一黃店:金發麵包嚴重告急，3月20號關門！！！要幫襯就快手！！！或者廣傳吓，睇吓有無灣轉

用呢推黎推post

(1)請求youtube解釋為什麼對冠狀病毒主題審查youtuber或沒有廣告（黃色圖標）

(2)YouTube必須從香港民主人士YouTubers上載的視頻中刪除取消身份化狀態

(3)要求美國組成對中國違反了《化學武器公約》

(4)向北京政府施加壓力要求對香港進行議會制改革

(5)香港人強烈希望美國能夠派遣聯邦調查局局長正式調查所有涉嫌犯罪（六月至十二月)

簽完之後記得登入email搵確認email，先叫完成聯署

Ching 想問 Q2(ii)個條

你咪照屈囉

人哋依家話你咩？做乜衝出黎認？
唔通你係當事人？

我都想問下嗰題

讀 soc sci ns應該揀咩ds

仲有無人要搓手液？

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係你個ID嚟咩？

開左tg gp對econ

搓手液都6000喎緊係賣下ans回下本

你tg嚟，又想話人屈你？

你做咩喺tg group笠曬水呀

點樣防避 有冇名可以留意下 第一次開gp對ans

你話我請槍我都算
無啦啦又話我賣答案都幾好笑

？ 我唔知佢貼我TG出黎話搵人對答案做乜

做得出唔怕認喎

咁我認我屌過你老母嘅伯母個西幾Juicy

同Helen yeh比就差少少

你好呀HKU AnF

2002嗰個?

係啊 漏左講Tim

有無人想對1028 stat 答案

唔係

類似cct個test掛

想問下study pattern ...
60 同63 credits 嘅分別

如果我dse 有一科elective lv2
其他都符合33223嘅 requirement

咁我應該係讀60credits？
好驚讀唔夠credit畢唔到業

求解答

Yes 你唔係英文2就得 照讀返每個sem15cred

Students of the 8Cxxx scheme with HKDSE qualifications but without LEVEL 3 OR ABOVE in ANY 1 HKDSE subject RATHER THAN English Language

should take ONE additional GE elective subject(i.e. 63/65 credits)

明白
唔該曬你

唔該
成日都驚自己搞錯

其實myhkcc有my graduation requirements

我有睇呀 我仲send埋email 問呢個係咪就係我要fulfill嘅requirement 之後個回覆9唔答8

就係嗰個 佢會寫你要讀幾多cred
啱數同讀夠4個cluster就得啦

有冇人一齊傾下 Fa assignment

Tg:feijaibo

仲末交？

有冇人想對fa 答案

有無巴打對IB assignment

有冇ching可以講多少少關於Grammar in context既嘢

上面有ching話要有少少英文底 主要學分析文章 同埋聽過人講同平時學嘅grammar好大分別 好似係會推翻哂以前學過嘅grammar

如果英文底唔算好既話啱唔啱讀？本身對language structure/ linguistics有興趣

想問下hhb lib今日有冇開？

Push.

越嚟越過分

想問下marketing in china呢科點
易唔易攞高分
回覆者過三爆四

聽講四月初可能復課
cc係咪想推人去死？

好人一生平安List加埋Sylvia BB啦

workload 係咪唔大? 佢好好人?

同問

有冇人對FM assignment1 留個tg

唔開呀 不過好似可以借／還書

winfred xuan咩事

好人係咪應該有gary份

唔知 只係聽過angel so

想問下讀science嘅除咗food hygiene之外，仲有乜易靚grade嘅DS可以在sem3 reg ahh, thxx!

想問今個sem如果late drop 左1 科,下個sem除左讀果科,仲可唔可以自己簡多幾科讀,假設計埋late drop 果科夠credit grad?

angel so 絕對是屍屍最大毒瘤
無容置疑的事實

遇着angel so 唔走一身騷

Ching 咩事咁火大

佢成日講到自己幾勁
SHTM點點點
但佢教書真係好唔撚得
上堂又成日怪鳩嗰teams / 學生 Wifi 廢

呢條閪婆真係每個禮拜都有唔同玩法
之前有人提佢attendance比佢屌
上teams lag機就話學生問題
轉科email唔覆 上堂講半個鐘自己野(廢話)
照讀ppt 呢啲事蹟就大家都知

今個星期堂lecture同學生講自己病咗
手指斷撚咗要做物理治療
乜都要班學生幫佢打 自己就un un腳等落堂
今日堂tut又唔放attendance
forum遲咗勁耐先開 真係仆佢嗰街

屌你老母清單同好人一生平安清單會唔會諗住擺落google form當係database?
方便開sem add drop check返

聽朋友講
成撚日要求學生早啲入嚟準備
但自己夠晒鐘都仲未有 email 上堂
然後就話系統問題
根撚本自己都係夠鐘先開
我就唔撚信，如果早啲send 都要搞咁耐
早啲send email / 一直用同一個chat room 唔得嘅
屌佢老母仲咁多嘢講

佢好似好撚驚學生sfq 填衰佢

成日話自己識好多人 人脈好廣
“我之前做fo識某間酒店嘅gm”乜乜柒柒
我心諗你份人咁撚閪人地識都扮唔識la
係度show off以為自己好勁？
有料嘅人先唔會周圍同人講自己點叻囉

又話學生做過嘅衰野其實全校老師都知
次次開會都會捉班衰學生出嚟比班老師屌
其他老師點會理其他班啲學生咁多野呀
成日以為咁講可以令班學生驚你
佢咁講只會顯得自己智力低下

屌條友成日講咩 TVB 點點點
成日介紹啲劇集我哋睇
但字裏行間 又成日借啲意講到自己好黃咁
聽到好撚煩

佢根本就係咁
成日要我地早十分鐘上堂 但係自己就遲一遲先入嚟
teams啲email可以上堂前半個鐘先send過嚟
chat rooms日日都開個新嘅
人地lecturer就一個lecture room一個tut room搞掂

根本佢就垃圾都不如 日日賴呢樣賴嗰樣
上佢堂真係慘過食屎

屌 中point
成日教書教到小學咁 靠嚇咁
不過最黑鳩人真嘅都係 成日問今堂清晰度有幾多分
屌你個閪
啲分全部係你度，唔通我可以話0分 唔清晰咩

講到自己做咗好撚多野咁
但其實根本搞咁多嘢都晒鳩氣
仲話自己乜嘢啊好撚傷心，付出左好多
屌佢老母好撚假
講真已經唔會再上堂，睇ppt 已經夠晒

啲老啲嘅lecturer 都完全handle到
呢條友都唔知做乜鳩

總之我告誡所有將會讀或者讀緊cc嘅學生
如果唔想喺有生之年比衰過pat屎嘅lecturer教 就一定唔好揀angel so
呢個係咁多位同路人的經驗之談 謹記謹記

大大力咁推

雖然有啲遲問
但BHMH2002 嘅Andy Tai你哋覺得點
個人印象係佢教得好過Fiona Chiu

Ada bb

啱
早轉科早著

制得過
等fm唔中伏

啲老屎忽sfq都做佢唔到啦

下點解上堂唔用同一個chat room咁煩
科科都用同一個架喎
佢嗰科特別啲？

下乜上到大專仲有人理呢啲架咩

因為佢所以我所有hm嘅科都唔reg
除咗ho 因為佢冇教

條閪婆on9囉
做野都唔systematic
唔只chat room啦
嗰moodle亂到雜草咁
乜都放上去 又唔分好類
揾份assignment 揾到頭都暈

有冇人gender個lecturer係會講中文

究竟佢點上到位做programme leader？
幫cc高層含撚嚟？

其實唔會理
學店理撚得你咁多咩 有交學費就得
除非你嘅事蹟嚴重影響學校運作
如果唔係唔會專登攞學生出嚟講

係條閪婆以為咁講可以嚇怕我地
令我地驚佢 顯得佢好有權威
啲學生好服佢 事實上成班學生當佢係跳樑小丑

唔知喎
佢自己講嘅

而家上緊cassini嘅lecture 唔係好明佢講咩

唔好話學店
大學都唔會理啦
真心第一次聽
上到大專仲靠嚇
你估我地咁大個人仲會聽佢靠嚇咩

乜就係 咁嘅能力做到programme leader 真係奇蹟

btw我諗膠層唔會想俾佢含囉
佢咁撚柒 含完都發惡夢la

*咪就係

lancy咁閪都冇俾人屌到咁勁
啲副programme leader做嘢都好過佢

可想而知佢係on9到咁嘅地步
以為自己做嘅野好叻好勁
事實上所有人都知咁係唔work
但佢仍然沉醉喺自己嘅智障小宇宙入面

「可唔可以俾個分話俾我聽有幾清晰」

Lancy原罪係教書hea同串過碼頭咕喱
但係angel so嘅仆街野絕對唔止呢兩樣

屌有聲

可以俾0分咩
一陣俾0分佢就俾個爛龜你

咁佢咁都做到programme leader都幾勁嘅

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

仲有啲乜嘢 Ching 自便

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

佢嘅閪野可以由#27 post嘅#453則留言睇起
基本上佢嘅閪野 我知嘅都講哂

我都係 我完全搞唔掂

11 樣鳩野多到

我諗angel so係全cc最鳩老師應該唔會有異議

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

原本我覺得最撚閪都係cct個Erwin lau

只可以話沒有最閪只有更閪

其實有冇諗過佢話每日都有幾千封email
嗰幾千封都係轉科email

禾Kimberly禾自豪

超鐘意佢

想知internet technology 好唔好讀 係咪鳩背就得
分享下

Intro wine 得 Jamie同Lancy
想知個科有咩人教 大家睇吓Pp就知架啦

Google "ccn1016"

你比佢教緊?

上個sem
講完內容有中文解釋，最後a埋

會唔會有notes可以share

上個sem因為停課未教曬，lecture9前邊課唔明都可以試下答你既

想問下生死觀份Assignment有咩寫

the second sex完全唔識

宜家去wk係咪要帶student id card

你平時返學唔帶student ID card架？

Negotiations skill係咪同into of communication 差唔多？要背好多theory ？

問得唔好 sor應該問wk開唔開
咁即係開啦 想去print野

都係女權撚個d野，只要你記得女係永遠 蝕底既一方，男係殘害女性既罪魁禍首就得

你問依個問題仲衰過你問洗唔洗帶學生證
btw 拍卡+填表+量體溫就入得

好人一生平安list可唔可以加蔡維玉
維玉is the best

你print嘢都要student id card

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

HKCCSU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

好

想知如果英文底一般走去reg mkt/mo係咪會自殺？
好多人都話背晒就得

如果背year 1 IT果種程度就輕鬆應付到，不過communication study果種海量深字就有少少辛苦

mkt/mo啲字都唔深

我覺得好難

我都覺
完全唔識寫返出嚟
搞到F咗

但追po見到你好似4.3

前日返去wk唔使量體溫，但要填申報健康表

你睇錯第二個呀
我邊有爆4咁勁呀

都係前日返wk 量咗4次體溫先俾我入

佢可能睇錯左JK

有冇人知culture study through field trip 係咪伏嚟

有冇人識得做 Food service 份individual asm?
啲問題空泛到我完全睇唔明

Push

召喚到真人

大佬

保我爆4

係好似cs咁獨有名字 即係未見過又長
定係有d係本身已經識嘅字？

有冇人知engine係咪一定要讀Phy2

No
Phy 2應該係GE elective

yes

咪聽佢9upmkt同mo啲字好淺

上網睇過下啲past paper
題型都好似都係俾個case之後有兩三條問題
師兄有冇Tg可唔可以send幾頁notes俾我望下

我真係覺得好難 好似個utilitarianism咁 好難背

想問要揀China related 有無好推薦？

又係無offer嘅一日
已經疊埋心水讀year 2

師兄可唔可以send幾頁筆記望一望

大學會睇你讀咩科，讀Phy2有優勢

我想問下如果只求靚grade嘅話biochem/cell bio/basic lab邊2科好啲呀？Thx!

睇左好多文了想問問有冇讀過Consumer Behavior既朋友可以救救我 究竟cb揀唔揀得過？

唔係想話你 但係呢兩科已經係出晒名簡單
咁都讀唔掂你真係要擔心下year2

唔好揀 你會後悔
Sem2讀過

有冇人做完FA assignment 一齊交換對

想問有無人知2019commu份asm 個dialogue 計唔計字數

計

咁個dialogue咪要好短

十行左右就得

感謝

China in the era

聽巴打話 唔揀了

感謝提醒

收到風 就快要face to face

續東大後CC成為香港第二大專

唔撚想返

仆街我三日返9點
日日七點半起身

痴線架仲要返

全港第一學店果然係唔同啲

Wtf ?!

有無師兄師姐讀過 SHDH3119 Guidance and Counselling
可唔可以講下你讀成點？

利申：追過post，完全無人討論過

但好多科準備哂 online teaching arrangements

Recess period 可以慢慢準備face to face

dean list仲未出

醒起仲adddrop緊嗰陣有個巴打話佢arrange哂所有科一日上哂

返8半會死人

想問下SHDH2026 workload大概係點
求呢科評價

你弱智就咪哂老母老豆錢出黎打工好過啦 做人實際少少 直問直答都唔識

屌尻你咩 英文廢成咁咪撚做香港人啦

一睇就知佢假膠

我就唔同
我係真係連mkt啲嘢都唔識寫返出嚟
搞到F左
今個sem retake都仲係唔識

Ching你係咪mt都衰左，正常Mkt好難攞F

係呀
嗰啲terms完全唔明
搞到mid term都唔識做

有冇人知道點樣申請late drop

你有冇做mkt本書個exercise？ 佢mt啲題目好多都係係本書到copy落去

乜有exercise架咩
我真係唔知
冇買到書

你係唔明佢講嘅英文定係唔明啲英文terms?

呢科中英對照架咩 真係唔知

我冇買MKT本書

Year 2唔使揀科？

我讀咗2個sem呢科都唔見有中文字嘅

要 揀yr3讀嘅科

中家
完

話說有科Lecturer話取消Group Project，Subject Leader要問過院長/Polyu，由佢哋係咪取消

有啊 年年都係出返個啲題目

Section A-D計唔計？如果計埋我超過600字

有冇人今個sem讀到成舊屎咁
放曬心機落assignment
冇上過堂 要追返

我都冇買 都係問朋友借

section A-D咪就係成份asm 定你想講個title

CC會變成疫區

直接email ccoffice

真係唔知 讀個時得英文PPT嘅

上面嗰師兄係真膠定假膠，我yr1果陣都係得英文ppt

係咪有張form要填 頭先睇剩係得普通add drop嗰張form
唔該Ching

唔理 點都插左先 反正假膠嘅唔會覺得我插緊佢 呢個世界太多真心膠 cc求其一科攞f嘅人就係例子

又唔信我

好掛住CC

我上兩個禮拜drop科 佢叫我直接寫email入去 form應該唔使填

有無巴打傾下ib assignment

有冇人可以傾下fm assignment

絲打得唔得

我信你架

冇乜方向

有冇人applied com 201 一齊form group🙇🏻‍♂️

咪係
有中文就唔會F啦

sehh 2240 data base 想問o唔ok?

做緊

有無用到ch.2 內容

有簽完名就瞓返

真

屌佢老味Chur完assignment已經冇心機聽書

Jack Chow教已被kill

有final，正
溫書上堂， 重拾入大學嘅鬥志
At this moment，我要爆啦

爆呀
係爆肺炎囉不過

唔緊要，上到大學只要唔死，犧牲⅓個肺又算啲乜
爆啦，戰鬥魂溫書搏殺

一樣
冇讀過書
睇嚟又要gpa1.70

想知中家讀啲咩

google ccn2201

新科？

舊科嚟

仲要meet offer

舊科但好似冇人揀嚟讀

有冇人對FA ans

光巴學校星期六開唔開 想返去上堂 係屋企會上上去變左去打機

你預堂堂都要寫文 睇下你頂唔頂得順

想知Music 好唔好讀
有音樂底有無優勢？
搵唔到有無講到

Tg對啊

宜家係咪大機會4月尾復課+on campus exam

BHMH2002 Introduction to Economics
BHMH2003 Introduction to Marketing
BHMH2004 Managing Organizations
BHMH2005 Organisational Behaviour

我想喺以上四科入面揀2科黎讀，已經上網搵過資料，覺得好似差唔多咁，麻煩各位可唔可以幫我排下次序，邊科易讀d同易攞A d，thx

其實點會差唔多 三科背一科理解為主
btw mo>mkt/econ>>>>ob

唔會揾唔到
個個po都幾百人喺度問

可能用左舊code 搵

真 mo>Econ/mkt>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ob

有院校三月尾四月頭續課，我地應該都會

唔該ching

有冇人做咗1028 stat份assignment? 知唔知1a嗰三題計class width 使唔使round up做整數

最緊要應該係PolyU決定點

Btw呢度有無hs人in過出placement 面試
想知大概會問咩

唯一一科唔洗上lecture 都輕鬆b+既科

有冇人肯定fa q1最後個數係咩

做乜9呢張圖冇左下面句「難分真與假」莫名地好笑

有冇人知 ccn2020 introduction to philosophy 好唔好讀?

姐係點啊

HKCC 2019-2020 討論區 [28] 光復香港 時代革命

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hhb 定wk

仆街FA份野好難
利申：計數廢

CB真係大伏
Notes 得幾少嘢好唔全面
份assignment 都唔知問乜 望住份notes on99

有冇econ asm 對 ans

我無...多數用ch.1

下？咁大workload .....

有冇人想對下engineering economic asm1答案

鄧力恆係咩事？

想問有冇人有讀 sdhd2050 ?有好多問題想請教下

HKCC 2019-20討論區[20] 光復香港 時代革命

#724 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人想對下econ asm可以開group一齊對

查實你係咪ai嚟

c打係咪想一齊做牙。。

好啊 俾你tg我

有冇人一齊對fa最尾個題好伏

根本派grade

師兄可唔可以講多啲 點難法 平時數底都唔太好 爬左好多文都唔知揀FM定principles of financial planning好

千奇唔好揀FM
mid term 100+add asm 86都係得b+
Pauline 唔𠹌派A的

有無巴絲讀過CCN2027 Oral Communication in English 想知呢科好唔好讀 可唔可以分享下心得

咁都得b+ 之前爬文見話數底唔差肯操數都有機A/A+

想問下intermediate acct 好唔好讀？

要啊 我仲有兩題唔識啊

本身gif嚟，唔係咩事變咗咁

但個k係小數

芭芭拉FA世界第一
每次上完堂都會留多15分鐘俾我地問書
教得又清楚易明

有冇人知點搵jason yan問功課
send 左email 同打左電話都冇覆我

fa assignment 最尾嗰條嘅3 係咪U$500 Assets同U$500 Equity

Chinese management wisdom求評

Ccn3134?

上個sem我都係send email之後佢俾個時間叫你打俾佢，不過佢email真係好少覆，平均send幾封先得一封有回音，仲有就算係女都會少覆

midterm 75 最後都A

下有A
Raymond bb

我有興趣但係驚會爛grade

Ching想對答案

Tg feijaibo

有無人知哲學尼科嘅資料？ 上網無乜

你有冇睇過啲past paper?

唔係。

ai

我嚴重懷疑你係一個search engine嚟

有呀

其實係有追開cc嘅post爬文
記得之前有人講過

你啲功課幾分？我幾份都8x，一份7x，唔知點解上唔到a

幾份功課8x，proj唔知

你睇過就知會讀咩啦 search下啲題目係問咩有咩term會教到 自己再睇下就知啦

但係我唔會記得啲回覆係幾多樓囉

Ok 當我無聊搵嘢做

自己做算啦 連登多數free ride
sem 1 畀人free ride 最尾都唔自己做
但分照畀 on99 個lecturer 又唔撚理

有冇人知cluster A creative and everyday life 好唔好讀

係咪新科？ 冇咩人講過
新科派龜會唔會輕手啲
sem2已經唔係好掂 返去exam 實仆街
想穩陣B+以上

physics 1 30號要返去campus做lab
有啲係支那仲要專登返嚟
係咪想玩撚死我

有無management science 朋友一陣一齊對in class

搵唔到佢係好正常嘅事，同學唔使擔心

有冇fm 最後對一次answer?

揀China’s economy好唔好

屌 啱呀 mid term a plus add asm做得好認真對埋ans結果bplus

It’s your own problem

有冇清可以打救下fm asm

Ching 可唔可以留tg? 我唔識留

屌 之前啲人話好簡單
識人係佢教拎A喎
好驚呀而家

有意 已tg你

有意 @kkdarkyyy

講下音樂對人有咩影響
利申： 讀緊

有冇人知creative and everyday life

有考試咪A到
不過A+ 應該一班得一兩個
利申:以前比佢教,mid term , final 9x 都係A

咁你係咪free rider

屌你老母freerider

有冇人對3134 engineering economic?

跪求 3134 assignment 1 第一題 完全唔知點做 有冇人可以比個方向我 指教下小弟

好想知如果成組都係freerider會點

我完左今個sem同你講會點

求對1028 asm

完sem再同你講

請教下咁多位巴絲Marketing in china 難唔難讀？

伏

有冇巴絲知Principle of Financial Planning難唔難讀？知多野背但係啲嘢會唔會好深好難記？

上完今個星期chinese family又唔覺得鄧力恆好差喎

啲人係話佢俾分緊手，所以應該唔關上堂事

有冇巴絲讀過SHDH2026 mass media 分享下，assignment大概做咩，Exam難唔難？易拎A？感激！

伏科 不要問只要信

加個 Pin NG
掛住睇韓劇唔覆我email 屌佢

不過佢係手足 我決定原諒佢
鬼叫老母生到我咁善良

Intro to it asm1有冇人知evaluation 個part要講啲咩

想問ANp 有冇人send 左group list 俾Teresa 佢有冇覆e-mail 我驚佢睇漏

師兄可唔可以講多啲 實在唔想讀cb

我想問吓知唔知道engine 同一個cluster areas 可以讀幾一次定兩次 定係每個Sem要揀唔同

伸手黨

有冇人讀 Intro to IT
上星期個lecturer send左email黎到
然後依家都未搵過d groupmates

屌你老母照推group project

各位高人，如果想追高gpa的話，以下呢三科ge邊科係最好？
Social development in China, Personal financial planning 同 Healthy living
利申：已追post,好似三科都評價不錯，但係應該邊科最好？
求各路高人指點

lecturer send email 黎話6/4有得做lab
垃圾cc係咪想face to face

Mid term考d notes 入面無嘅野 比分又唔準 我同Fd做一題數一樣 佢高分啲

Healthy living 冇bio底咪L讀 啲vocab深到嘔

應該係個Lecture問題

想問China related係咪sem4 揀都得

唔會計落今個sem
要drop就send email比office

正常應該讀一次 5個cluster要讀夠4個

唔該巴打，我想問下drop咗佢大概會叫你幾時讀返？我而家sem2，有無得拖到sem4先讀

可能lab 要？

我覺得maths 有lv4先會讀得順

有冇人講下 CCN2035 Values and Ethics in Daily Life 係用中文讀同考試定點?

BM sem 3 必修 FM business Econ 大專中文

中英對照

係唔係好似cet ? project嗰啲可以寫中文

Yes

reg科extend到15號

有無人eas group project request左自己做？啲gpmate唔識覆人咁

really

Email唔見嘅？

其實E+係咪冇可能取消exam?

收到message

今朝上ITB 個lecturer話而家可能真係會on campus exam

唔該師兄 咁我都係諗諗其他科

有冇人可以留個tg一齊做intro mkt 功課

HKCC:
The subject registration period has been extended to 15 Mar from 10am-10pm. Please check the subjects you chose can fulfil the graduation requirements.

知唔知仲有咩科係中英對照？

咁咪黎全體炒GPA...本身已經2.9

SHDH2025 Love, Intimacy and Identity
SHDH2035 Values and Ethics in Daily Life
SHDH2051 Positive Psychology in Daily Life
邊科最好讀？邊科最易攞A？

我地擔心緊條命嘅時候你走去擔心GPA

想問有冇人讀過
SEHH2057
Health and Fitness: Theory and Practice
想知學咩同會唔會伏

你走啦 我唔想搞大件事

How is stat and grammar

Thanks ching

2031 stat?

CC可唔可以清醒下E+仲爆緊唔想返去...
仲要隔離棟大廈喺隔離名單

更正：我屋企隔離嗰棟

Sor,呢個時候先問，engine sem3 ds 諗咗好耐 2246BEAE 我就揀硬嘅，但係logic design 同intro electrical systems 真係猶豫左好耐 簡單啲來講就係大細電之分，其實當初自己係想報大電，但係入黎先發現自己數底冇想像中好，而且logic design 內容又好似幾吸引喎，但係細電係香港又冇咩出路，我對IT野又唔熟，而且萬一真係入唔到ugc ,speed都有大電，不過poly eie 又好似收得唔算高
Sor for too long

project內容eg：newspaper 嘅 major elements，PBS...

IA 係跟返gp project條題目一樣，present後2個禮拜交，會根據你地組present 嘅內容比feedback，你跟返佢比嘅feedback 修飾下你份IA 應該問題不大。
workload應該都唔算太大，上堂幾輕鬆 老師好搞笑。
因為係6:4， CA 要好好先有A掛 我諗。
個老師知year 2 一般都唔想爛grade你。
上個sem 冇咗exam 我都唔可以準確咁答你難唔難，都係寫essay果d

Ib assignment 洗唔洗Intext?

嗰陣時要做lab 本身4個人1 group 點知2條友冇去 得返我同另一個人做lab 做lab report 最尾條友都消失埋 結果鳩下鳩下自己一個人做晒 諗返都覺得自己on9 唔應該做 仲要幫人攞左個A
所以之後既report 我立志至少free ride 人地一次
所以嚴格黎講我都係

做freerider真係好爽好正

冇錯 有bio 底既我都唔撚想讀

Ok thanks ching

有冇師兄知道creative and everyday life 好唔好讀
易唔易A 想追下gpa

你覺得自己有冇創意呀? 冇就唔好揀

妖考日幾試話咁快姐 口罩都唔哂你幾個 你唔想溫書咪出聲囉

Ccn2016 grammar? 想問呢科會唔會派A+? 英文底麻麻但grammar算ok 啱唔啱讀？

做題目係咪有大概嘅既定pattern？
本身對linguistics好有興趣，但唔知呢科易唔易派靚龜

講咗19幾廿次 value

Email 學校要求取消有冇用

冇

代答姐

其實科科都有人攞A 又唔知你對咩有興趣又或者讀開咩課 自己爬下文先啦

雖然Poly 好似話左 由prof自己決定點做但CC一直冇反應

溫書啦要死一齊死，要上U一齊上U加油啊兄弟堅持信念
爆seed比啲心機一定可以

係叫professor 準備其他方法

其實加埋p/f前個grade除5咪OK咯
(A*4+B（p/f）)/5=3.8

冇gp project 係有pattern 個感覺少少類似cct 明就識 cluster E workplace commu 都推薦 聽講poly 可以tran credit

之前聽人講話易攞A同見佢呢科係1字頭先走去reg，點知中晒伏

p/f 個grade好似唔係等於B

即係點

其實都唔關口罩事架啦，最主要係個on nine teaching質素太參差，大家都知好多lecturer係hea教，咁樣叫啲學生返去on campus exam=大家炒gpa既姐

Finance major 要轉programme就快d轉啦
如果唔轉又想sem4先讀fm就一定會defer
唔pass fm讀唔到investment (compulsory)

要佢地準備正常考試卷或其他代替方法
其實PolyU 應該要等其他大學如果其他大學online exam 佢係會跟風

以前face to face就冇hea教？hea唔hea教係取決於個lecturer 唔係個教學方法

好似D/D+已經係pass

不過d notes係全英咁濟.但佢會講中文

講口罩存貨少都FF咁多嘢

屌你老母你咁低gpa就應該期望有考試啦 考試易過asm 成班mk仔又懶又廢唔溫習 日日諗住迫校方轉asm

唔關口唔口罩溫唔溫書事
係隻病毒傳染性太勁
呢家講緊百幾二百人坐喺個hall考
一個中招就冚家中
到時幾多口罩都冇用

讀緊～hea到爆炸.得3份assignment +test
有做開運動就ok

但我想講on nine learning係令到啲本身hea教既lecturer更加hea喎

因為上次靠asm拉高返
份嘢照抄notes

Cc有出過email 講dean list最多只可以p/f 1科

真 至少我啲lectuer全部都冇hea teams上足鐘又比人任問問題 真係睇下好唔好彩撞中認真lecturer教姐

咁係你唔好彩 但唔係唔exam嘅原因 唔exam嘅原因得一個 就係個病未爆完

Mkt完全聽唔明email問野又唔覆
對ethics In market mix 冇任何概念

係 只要唔係F都係叫pasd

我意思係佢p/f咗嘅分，A+又好D+都好，B係一個example

講中文多定英文多

我想問pfp 易讀？

如果keep住依家咁每日幾宗既話，咁照常on campus exam都係好合理。
只係希望可以快啲決定，唔好眜下眜下咁

伏科 4成數6成文字 答題標準唔清晰 捉唔到想答咩

求問點樣轉programme 覺得自己讀錯科

最好就搵 academic advisor 傾下先。

可能真係易A 呢 但就真係唔建議讀

係咪新科 冇咩人講

爆4先有dean list? ?
屌

中文 幾本上唔駛理英文 連asm 都中文交

dean list不嬲都係比最top啲人 而最top啲人都係爆4嘅

有冇人對下 1070 asm

係轉嘅都千祈唔好轉去hm

想問marketing 同ns會唔會少啲數科？

蘇天使

係轉緊係轉去ns啦
讀咩都得

多謝ching祝你過4爆4.5

多謝ching解答

好人一生平安

可能因為我係business+0 bio底，所以真係讀得有啲吃力

想問有無ching lecturer仲叫你地網上分組？因為電郵寫左可自己做group project,定要跟番果科個lecturer?唔想比人free ride

好似唔係新

有$1000？

有，網上excel 分組

想自己獨自做嘅話就要聯絡 lecturer

有frd midterm 得49分 最尾B+原來fm咁𠹌難㗎？

Ching你係咪都有要求自己做group project?

未決定好

Keep 住日日幾宗都on campus唔係仲大鑊咩

咁有冇一啲評價？

我都係，班網上分果兩個無應過機 睇完就算

我都係搵唔到

依家香港好明顯係仲未失控 但亦都冇好轉
香港既case入面都得一個係16歲，
我覺得on campus exam 既風險係得nds，分開試場考就得

其實依家啲人都係照返工， 我踢波都只不過係草地轉左硬地，都係照踢
除咗唔約人出街食飯之外，大家生活應該都冇乜改變，做好啲保護措施就冇問題。

拎A /A+難
講真,呢科都搞唔掂
應該連u 果d finance 科都讀唔掂

唔使online做exam就得啦死硬ser

有face to face exam就揀得
大把人靠exam拉靚grade
最好就sem 2揀 同啲sem 4人嘅人一齊讀
仲易靚grade

屌你老味logic design好撚難

你咁撚蠢有無考慮過重新投胎

背撚曬佢 冇需要明

個垃圾server reg科都死，online exam只會係個笑話

今日全日喺到做Chinese Family份presentation做左我6粒鐘，仲係做緊summary果part

如果唔明可以試下google啲keywords/terms 有時啲關於marketing嘅websites都會講得幾詳細

Agger我擔心自己條命 多過我個GPA個hall又唔係特別大 好易就傳染到

多謝 好人一世平安

Cc好撚多nds

2002

可唔可以講多少少課程内容係關於啲咩

轉add asm 啦 又唔算太難跟notes 抄

三萬分感謝

有冇人對 1070 asm

咁你有冇reg

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

HKCCSU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

有冇人做咗mo份asm 唔係好get佢果兩篇新聞有咩作用

Social development in China派grade

推呢個

想問下IA 難唔難讀 FA有A

IA

簡sem1定2讀好d 唔洗同major果班拉curve

sem2 好啲 多lecturer可以揀
而 acct major 個陣都淨係讀咗FA
所以大家個水平都係差唔多
sem1 就可能得返一個lecturer

有冇人做左business econ asm

未 但係有無興趣留個tg遲啲一齊對下答案咁

加油上年考ITB前我背咗5日，每日8個hr先背完

上年考itb得一日温太遲開始 求其9背d就算

仆街 我今個sem 3科背科

咁又唔洗擔心主要係ITB呢科的內容太零碎，沒系統。搞到背得好辛苦。MO mkt主要係concept都比較易背

上個sem讀itb真係好幸福

我都係靠add asm r返個B+返嚟

Thx ching, 咁IA 係咪比FA難小小

槍手宣傳
有冇人需要1068、1069、Stat科槍手。
1068、1069 百分百A+ grade
Stat科 百分百A grade以上
價格便宜，如果同學家境困難，價錢可議。
只需半日時間，幫你check埋答案
低過預期分數一個grade退一半錢，兩個grade直接全數退還，當做一次exercise。
專業槍手團隊（四個人，兩個6869、兩個Stat，SEM1,3數科都A+），歡迎留低telegram，會有相關科目同學幫手跟進聯絡。
PhysicsI、II 槍手即將就位，準備迎接assignment period。
比多一筆錢，攞多一科A，保證物超所值。

槍手死全家
btw咁撚廢唔敢保證stat A+?

我都差唔多 我全部野背7次都嫌自己唔夠熟

有冇人知1042個Revision exercise 係咩嚟
同埋佢話lecture做mc係幾號做

我果時1課5個鐘😂😂

跪求CC取消exam

果陣exam，ITB我係第一科溫但明明佢係最尾先考。總括黎講，lecture1-13我前後用咗兩個禮拜溫左2次

ITB exam考曬全部Chapter架？

第一句反彈冇回頭
冇你咁勁咯 GPA4.1 入U未？

佢C part有題係問1-6課，當然你可以唔揀呢題揀做access& word.

我都唔係槍手

不過係咪1-6課我都唔太記得，始終都係yr1既事。有錯屌細力啲

上sem 輕鬆拎A
Asm 易B+ above
midterm 齋背加少少數

有啲科轉做add asm個龜出嚟爛到喊，我真係恭喜你